咁樣算唔算遇到黑店? 雞煲火鍋店on9既規則

我直接開名算! - 灣仔新x苑xx菜x鍋雞煲
事源前排係灣仔收工, 成班同事想食雞煲
上網搵左呢間, 就咁睇評論好似唔錯咁...咪試下囉
入到去, 佢比左間包箱我地, 我地有8個人...
佢一坐底個waitress就比左個menu我地睇,
佢介紹左個套餐比我地, 好似咩一人288就可以任飲任食火鍋(氣水/大路既火鍋配料)
加送一個海鮮拼盤(甜品/一個前菜), 計埋加1, 服務費,連同房費人頭計一人要370左右
咁我地同行都有幾個女仔, 加上大家都唔係咁肚餓
所以就同個waitress話我地唔食呢個套餐啦, 太多食唔哂咁
想叫佢比個單點既menu..
點知佢一聽到我地要單叫, 佢塊面即刻黑到一個點
係由 -> 可能用左1秒變面...
咁佢行左出房, 我仲問個同事, 你睇唔睇到...?
佢地都話睇到 我心諗咩態度....
之後佢過左一分鐘, 帶埋個經理入我地房!
話如果唔叫呢個套餐食, 你地叫單點既野食的話
都係有set最低消費, 佢話一人最低消費係370
姐係你唔叫呢個套餐, 你單叫的話, 一人都要叫夠370先得
屌...姐係擺明焗你要叫佢地個套餐..
請問合理咩? 我係香港食過咁多次火鍋雞煲
真係未聽過呢種規則, 唔食佢地指定既套餐就要叫返相應套餐既價錢
最後我地都係選擇返食套餐, 唔撚洗諗要食咩食咩...煩掂都一撚樣
套餐又係呢個價錢, 單點又係呢個價錢....根本唔係比你簡!
但愈諗愈on9, 都唔知係咪遇到黑店....
呢間野black list

未叫野食咪走囉

開名又X乜野

如果間野本身係做開任食，你走去散嗌，係你奇怪左d bor

坐房不嬲係咁，點解唔出去坐

你知唔知直接開名點解

我知呀
但係佢次次都係比兩碟
唔係應該比4碟既咩

正路未叫野食係可以立即走, 如果得幾個男仔我會走囉..條友咁串
但因為有女仔先算姐...

灣仔新南苑私房菜火鍋鷄煲

邊到有寫任飲任食?

又要型又要陳偉霆？

一入去就比左間房我地...咁我無諗過坐房要有咁既規則

包廂有最低消費好正常 你唔接受可以即刻拉隊走

一句講曬 樓豬又廢又弱智

仲留係到食証明樓主on9

點解唔即走

而家有人要求要房？

有女仔反而仲選擇俾人恰

放題呀 清

你都柒既 唔識走?? 人地拎支槍迫你食呀???

佢餐牌真係寫任食Wor...., 只係有d濛

一坐低已經問我地個雞煲要邊種口味, 之後火速已經上左個雞煲
個waitress再同我地介紹有個套餐咁...

Xxx你xxx
Xxxxxxxxxxxxxxx

Xxxxxxx
Xxxxxxxxxxxxxx
Xxxxx

唔中意大可以拉隊走人架，On9完想上黎連登搵幫手，你當連登仔係咩

做乜撚唔走

有女仔先算姐
笑到仆街
自己笠水就笠水 認咗佢
又要唔夠膽當面屌柒
又要上連登自己一個嬲
仲柒到擺d女上枱

咪叫直接開名，屌X你老母咩

一睇就知樓主係個類CC縮縮暗地裡放暗箭個種垃圾

我無話想搵人幫呀, 係覺得唔合理姐
第一, 我地又無要求要房就比左間房我地
咁你話房有房費好合理,
但唔合理係, 佢聽到我地話唔叫套餐, 就話單點都要叫夠套餐價錢
咁樣係正常? 咁我無野講
錢我又比左, 野又食左..
只係上黎提下大家, 如果要去呢間食
叫你入房食就預左要叫套餐, 如果唔係佢地會唔開心

排版垃圾

見到咁仲唔即走仲賴話有女仔先算姐 ， d女見到你成隻死狗咁返黎連登開post可能都覺得好柒架

其實我係好平心靜氣講呢單野出黎

潮文黎？

柒咗仲要死雞撐飯蓋
d女見到有個咁柒笠哂水既男性朋友
真係指住個頭黎笑

你點講都好, 都傷害唔到我

係呀

咁又係 你呢d死毒撚面皮咁厚

好懦弱

想單點邊會去呢d
樓主係咪on9

氣水

平時搽開Cream面皮係厚d. 你吹bb

其實我係黎累積負皮

樓主柒啲, 包廂一般都有最低消費, 有乜理由咁多人都無人出聲問

唔怪得笠水笠到翻翻入老母個閪入面
原來係未成熟既00後

港燦咪出街食啦

影衰哂

弱智唔好出街食飯啦

氣水你老母咩
係咪唔撚識寫個汽字呀

以前灣仔消防局旁邊間寧記乜鳩仲黑過你果間，花生錢紙巾錢水錢醬汁錢服務費開爐費仲要用人頭計 結果埋單係估計價錢的雙倍。應該係社團開黎養狗。

覺得佢個最低消費唔合理想走，人地唔比走， 焗你一定要食嘢先交黑點姐
宜家明買明賣，你可以走啦，咪又係衰死要面

未食過放題？坐左幾耐呀清

走啦柒頭

你8條友包一間房仲要食少過坐出面嗰d
俾著我係個經理都唔肯

開名X咩春呀

明明肉赤
係班女面前又唔衰得，要扮大袋

份 menu 出現咗任食兩個字咁多次都仲話邊度有寫

人地好明顯覺得你玩野啦做任食既叫人散賣 你會唔會問計餸嗌既任食幾錢

新南苑d嘢ok
之前買仲一送一134位

人地做放題點散叫
見到餐牌覺得貴未走囉
又要喺女仔面前扮豪

支那拼音撚

入放題鋪頭要散叫

食過好多次呢間好抵食
雞煲任叫，次次起馬食4,5煲先轉邊爐

屌 樓主柒咗仲要成個小學雞咁係到話吹bb
真係好on9
一齊食飯班女你地要三思啦

影出黎啲餐牌隻隻字寫明放題 套餐
樓主小學畢業未呀
定毒撚第一次出街食飯？
仲話之前上網睇過

人地放題店入去叫散嗌
On9 ge唔係規則 係樓主

我直接開名算! - 灣仔新x苑xx菜x鍋雞煲

睇到依句 笑到仆街 正評左

呢個唔係重點
重點係你一大班人唔肚餓走入黎把鳩？
包間房叫兩碟小食兩杯野飲？

收皮啦 有女仔點解唔走得 你地又唔係去劈友
你慌人地會打鳩你咩

回番你topic
你唔算預到黑店

傻豬傻鳩
多謝腦細

去放題問佢，唔該我想散叫一客三文魚

有女仔先要走 比佢覺得你夠哂man
而家你硬食成隻烏龜咁

起身走啦 on9

人地上撚左 先話唔食餐 都戇鳩鳩
男人似著你真係咩面都冇

男人黎講你都幾冇用下

樓主正龜公

儘量攻擊我啦

我知你地係邊個!!!

垃圾 有本事就當場出聲走人啦
事後先上黎馬後炮有女先算姐
你估d女係心入面冇笑柒你冇撚用咩

到時到個侍應上連登開post

7左就潛啦

你柒到咁 緊係冇人傷害到你啦

廢柴
仲想上黎取暖

新南苑
搵笨

有無ching挑戰大x屋散叫？

閪客真係好撚on9
公司做放題
條友話要散叫
大大隻字寫住任食
冇人逼佢食，自己走入嚟
又要懶委屈
委屈咪走囉
又唔撚走

愈諗愈on9 #mad#lme #mad#lme #mad#lme 不過我只係想提下大家同埋好平心靜氣講呢單野

去放題叫單點 樓主都係天才

點解要潛？

叫左野食都即走啦..

希望樓豬唔好柒出國際
乖乖地留返香港好了

屌 以為樓主係女

柒咗重要扮冇野

係任食既地方叫單點野食
佢咪一樣比返個啲野食比你
咁唔係仲on9咩

我覺得連登越嚟越BE/港女化

你開po已經嚴重傷害咗自己

其實樓主你都識上網睇呢間店既comments 無理由睇唔到間店係賣套餐定散叫

任嗌架喎

衝出黎柒

你都出黎做野啦 個人點解仲咁on9既

唔肚餓你食乜鳩

明碼實價話比你知要最低消費370 都黑店？唔岩咪走囉
佢等你嗌左野先同你講有最低消費就黑店

任嗌嫁wo

所以香港地大把人過十八歲出嚟做野幾年但仲係弱智

弱智

樓主好能柒下 現實一定冇女 唔好話我話

如果間野食任食的話
點解會分套唔套餐？

咁都叫on9規則
樓豬你自己計下一間任食舖又貴租又入大量食材
個L個好似你咁諗住食少少嘢又霸成個鐘
唔使一個月就執啦屌你
你係食少少嘢就去酒吧同小食店之類啦
嗰啲就會計你貴啲平衡支出
第一日出嚟呢個社會咩
茶餐廳都淨飲雙計啦
又要畀唔起錢又要全得舒服包箱

樓主廢撚到 有女仔喺度又點？
成班男人都無啲霸氣 明知人哋玩鳩你仲照食
你估無第二間雞煲喺左近咩？
我係女仔睇到樓主比人玩都照喺度食
真係好無骨氣 好肉酸啊

我知呀，但我想散叫

樓豬00後黎

坐房有min charge就梗架啦，唔係比間房妳托?

其實我都唔知咁啱唔啱…
不過之前食過一間態度好差，喺尖沙咀
我都直接開名算，XXXXXXX火鍋

人地出名就係專做雞煲火鍋放題多野食有私人空間 你就帶啲囡囡去單點雞煲

人地寫住半放題任食你自己走去玩散叫做乜

樓主深潛左啦 笑到我，去放題單點 叻仔

即刻搏嘴? 仲細咩
你唔表受咪拒絕囉 走囉 就係咁簡單

下 唔岩價
比著我即走啦

任嗌㗎喎！

佢門口有冇寫明？如果有你就硬食。如果無可以告佢誤導性遺漏

呢個 po 睇到兒登仔質素

正垃圾

點解個經理要搞到咁複雜
直接講冇散嗌唔得？

本身諗住撐你點知睇完份menu就想屌鳩你 仆街咁多隻字睇住放題你話人地冇寫，多數做放題好小會做單點，似你玩野多過人地黑店喎，又一單野証明好多人以為自己放野上網就自己岩

開間房撚事咩，間野做任食佢入去單點 做得放題多數有時間限制，你單點幾樣野我趕唔趕你走好

大個仔啦

柒撚到唔敢睇

我直接屌你老母算

X你老X

係我即走 仲on99 受佢氣俾佢賺

唔對路就應該開機偷拍對話

擺明屈你地入局

張張餐牌都寫住任食，柒到落地心

個情況就好似走去酒店buffet
之後同人講食唔到咁多，想單嗌野食

柒到你

點解呢啲咁柒既on9仔都有女仔fd一齊食飯

關閪事咩

你直接開名算都咁多XX
抵你比人呃

又要屌又要食
成班垃圾
你有份助長呢啲人
都係死仆街黎

好彩樓主現實唔係我朋友，係嘅話我會覺得好失禮
笠水都算，柒左俾人話仲要覆得咁小學雞
我係你就潛喇 柒少一陣得一陣

就算任唔任食都好，出去食野有間房都知有minimum charge, 你出街食過幾次飯？
有啲女係度就唔好失禮啦。

白痴仔第一次黎食野
大個仔要自己嗌麥當勞咩
同上次五舊水西貢食海鮮一樣
自己攞假黎丟

關事 好多有房嘅餐廳入房有最低消費

樓主有冇同你啲女仔朋友講你會係連登開post?
今次真係唔撚輸得

D撚屌成日上黎扮哂野講黑店 就係你呢d人先助長香港飲食黑店
未叫野同未上咪拉隊走

去任食火鍋同人講要散嗌
On9果個似係你多啲喎

講個笑話： 我直接開名
XXXXXX

成堆字又XXX唔知想點

樓主中學畢業未？入房有最低消費是常識吧